MacBook Pro 2012 開唔到機

小弟部機12年買 今日本身都開到機 但突然入左睡眠模式 我強制熄左機 之後就開唔返 上網睇過跟曬重制SMC步驟都開唔到 但叉住電佢盞SIL燈會係咁閃 跟著我拎去Apple 佢話整要3k

各位巴打有冇方法整返好/知邊到會平啲
窮撚一名邊到突然有3k

Apple有無話係咩事？

佢話可能底板壞

推

真係一樣 不過我費事搵Apple 保養一早過咗

有冇人幫到我

run唔run到診斷

唔明 開唔到機

呢排好多自稱窮撚嘅人死macbook

我部2011 early 今日突然有雜訊+load 唔入，已經凖備去apple check 機

我之前部2012 mbpr壞底版比咗4000蚊整
冇諗過換新機住所以照整算